屋住得低係咪一定有曱甴

用左好多方法，但一熱就見到曱甴

住頂層仲多 天台走好多落嚟

我已經封左厠所地下去水口

年初4月左右勁撚多，大中細都有

之後買曱甴屋，殺完批細嘅，再買曱甴藥，殺批中嘅

再嚟封渠，清潔屋企，突擊大屠殺，一見任何飛曱甴/大曱甴都殺

再咁啱有四腳蛇幫手食蛋，過咗3，4個同，bb都見唔到隻

間屋污糟咪會咁

好乾淨